Carousell賣袋被詐騙！求救

好賤格!!!!!!!
上星期post咗個全新正版Chanel袋喺Carousell賣 (原本就係專賣名牌嘅代購)
之後有人話要 我地就約咗22/04喺銅鑼灣交收
原本係同個女仔交收 然後佢話有事嚟唔到 所以佢細佬會同我交收
到咗地鐵站交收 佢check完個袋之後話佢家姐會即刻過數比我
我收到入數紙又check左銀行戶口有筆數過咗 所以就比咗個袋佢
之後再睇返先見到係支票過數
諗住都ok冇問題 點知過多2個鐘再睇 個筆數扣起咗 我就即刻搵返佢地兩姊弟
點知兩個人都已經熄咗電話 完全人間蒸發
個女嘅仲要sign out咗WhatsApp 點都搵唔到佢地！
打去銀行問 佢話張支票寫錯咗我個名
打算報警同埋等銀行寄返張支票畀我！
知唔知有咩方法可以盡快搵到呢兩個人出嚟？

同香港人交易真係慘過食屎
由yahoo 拍賣到carousell
狗閪一路都係咁多

蠢撚到豬閪咁

講真幾萬蚊就收cash

有蠢撚呢啲人先有生意做

慘

人蠢豬西無藥醫

幾萬蚊, 一定面交收CASH

都2020啦，仲可以中呢d招
唔係話個騙子岩
但係樓豬呢d on9港女都有份助長騙案發生

支票一個工作天present是常識

10幾年前既手法...2020仲中招

賣幾萬野都係隨街交收

咁撚多on9
唔怪得咁多騙子 仲post上黎比人恥笑

上面果堆唔屌騙徒屌受騙果個

屌你老母真係蠢撚到
到而家仲要問點搵番呢「兩個人」出黎
根本就係同一個騙子

FPS啦 即時過到又唔怕偽鈔/交收完即刻比人老笠

預左有大愛撚話blame the victim
不過唔係個個case岩用
樓豬呢隻同明知印度多強姦犯仲著吊帶短裙去，比人姦左好屌人唔安慰你

呃第一次就話姐 呃到2020年仲中 就唔係咁講架啦

你好q呀,你好蠢呀,你好q蠢呀......

幾皮野既交易都唔撚用cash
怪得邊撚個
唔撚好下下都屌人blame the victims先得架

報驚話佢兩個火魔，第二日咪即拉囉依加你報其他案佢理你都on9

樓主係受害者仲可以成班人屌返佢轉頭

依d情況緊係一手交一手，收現金啦，又唔係平

咁撚蠢真係當交學費啦

報警囉

呢個騙案手法都唔係第一次
證明你係唔留意時事既人

報警啦樓主 希望你追得返條數

銀行唔會比cheque你睇
都唔係你名
除非你報狗等狗問銀行拎
但班狗懶過西，查返一年半載就叫你銷案

報假案俾人拉返

換得人交收就擺明呃啦
到時佢話冇叫過人同你交收 就走得甩

冇腦女人
我幾舊水買個背囊唔好?

要著返件為所欲為tee先得

扮閪晒正義咁又點，樓豬都唔會比你屌架啦

不過你都好難追得返
同你傾嘅係家姐
依家交收係細佬
就算捉到家姐都可以話佢no show無買
你又要證明你唔識佢細佬個袋唔係送比佢

個賊咁就賺咗3皮幾樓豬分一半俾我ok？

兒登仔教人犯法就叻

又一單
真係橋唔怕舊

舊撚過點數卡

跟麵咪媽學下野搵返嗰幾萬蚊好過啦

信騙子都夠蠢
仲要信狗，真係double tap

唔洗啦 有塊閪喺到 兩晚搵返啦

好心啦，買chanel就唔好喺carousell 買啦，平咁多就知有問題

首先，依招已經好耐啦
你有無咁蠢

第二，你唯一去報警詐騙，要搵埋律師陪同下進行

然後要求銀行提供資料再比黑警

如果你唔搵律師幫手，黑警係完全唔會查，班仆街係懶到閪

唔好意思，我睇錯左，但呢d見面交收會好d

彈票張票係會寄番比入錢果個戶口

你仲on9，人地是賣

樓主係天真左d
但幾萬蚊咁就有左都幾灰
最仆街係黑警一定唔會做野

我上面即見到，唔好意思

樓主，你報警先，因為戶口可以搵到條友

懶鳩醒學人笑人

女人真係好on9

呢招支票入數已經好舊

好似俾人呃錢.. 收到張支票，但係彈左

報警啦 年中咁多詐騙案 有心查嘅話實追得返嘅 重點係佢有心幫你查

咁大筆數我都唔會收cash啦
之前放MacBook出去，佢原本話俾cash，我就話可唔可以fps，不過好彩佢都話即時去櫃員過數，樓主意識唔係好掂

過數ok係因為收唔返
票就真係ｏｎ９９

廿幾年前已見

下次要cash

估唔到2020年仲有人上當

之前iphone 騙案已經好出名

不過又好難怪你, 個金額咁大

過數有限額
3萬幾未必得

自己蠢過閪仲要上黎俾人笑

樓主睇黎係弱智黎

咁就3皮

佢入得票，去銀行問啦

黑警會做野？

有曬時間要check 唔難

佢地最鍾意做呢d野

留名學野...
hsbc 邊個位寫用支票
比著係我 見accepted 都交收了

只可以講傻閪

搵銀行追，再報警，下次就醒水，希望樓主追得返

今日呢招仲洗得

報狗啦，成三萬蚊
雖然成班人話狗信唔過，但佢地係收左錢做野嫁
佢地負責既野就應該要搵佢地做返
當然佢地會唔會幫你做就另一回事
比人呃過幾千落埋口供都冇下文

一係就收本票收普通支票一係蠢一係on9

其實真係好搞笑，點解blame the victim會變成一個有意義既講法？
譴責人地blame the victim簡直就係最on9既一件事來

個疑犯手指遮住「存入支票數目」

仲要張入數紙根本同平時過數個張唔同

一係好似discuss咁
支持樓主
唔好唔開心啦
呃人真係好衰
咁樣?

carousell都好信

留意騙子左手指下面

無睇樓主篇垃圾
碌咗下面comment先
果然係咁

FPS每日有上限 差D

咩年代仲玩入票 銀行過數 一係e-cheque 再唔係就cash/payme 數唔到點交貨

Payme 上限好似一皮
一定係e banking 最穩陣

如果樓主係大家既女朋友，生活會點過？會唔會屌7佢

錢可以搵返，當買個教訓

唔即場過數預左

ebanking... 即時有sms.

本票。你話比番40$ 出本票錢佢。

......蠢撚過自己個閪

有次又遇呢啲 睇到月有數但係又係入支票就無交收到 直接同佢講 你入果張支票黎 未confirm收款我係唔會賣

懷疑呢啲人撈咩工
出黎做嘢都大把人乘機走數
但起碼可以hold住佢啲嘢
就算蝕都係蝕公司錢

幾萬收cash好平常
Check數要睇可用結餘 先準
賣多次引佢出黎搵人收佢皮

空頭支票玩咗咁多年都仲有水魚

張假支票算唔算犯法

有對家銀行戶口資料

蠢撚，騙子，戰爭，雞，炒賣
邊有可能有完既一日

犯法,但邊個會拉人?
班狗理撚得你

可憐既唔係樓主 係個手袋

我一陣都約左Carousell交收
好彩有呢個警世post

簡單D教下你班天真小朋友， 要識分支票機收票同ATM收據。

支票機收據，上面有印張支票影像。佢特登只show上面部分俾你睇，擺到明....

用支票過數唔係唔得，但麻煩要等一天工作天後Check下你銀行戶口有冇入過數先。

張支票可以係假，又或者對方個支票戶口根本冇咁多錢。就算佢張票寫1蚊，但用入票機時佢一樣可以打100000, 入票機唔會認佢寫幾多，收據一樣會印100000。

ATM收據係咁樣，如果有印住接納就基本上可信。ATM過數係即時有效，唔夠錢就過唔到。

不過上網買賣貴野最好都係當面交易。

樓主依一世都唔會再上檔
我早排都係網上賣11pro
條友又係玩入支票
我見佢未到 我去左銀行問d職員會唔會係騙案
之後佢打黎 我叫佢同個職員講
之後佢就無出現啦 當然電話都搵唔到佢

樓主 人永遠係learn from error
網上d人講野係難聽d
行出門口其實好多壞人 防唔防到其實提唔到教唔到咁多
你預個袋一定拎唔返 果個仆街都唔會拉得到
我建議你傷心多兩日就算
做人都係小心d 出面仆街好多

屌你老母傻閪

受騙的那個被騙徒更混賬

佢仲當左真係有家姐存在
呢下先好野

典型詐騙，咁都仲有人中
係香港靠呃真係發達
咁撚多蠢人

好呀
入狗屋俾人輪完先出黎講野

捉到人都冇用，條數唔會追得返

可以告詐騙
而家真係好難報狗，或者搵區議員？

如果係我會報定狗
或者夾埋人釣佢出嚟

家姐隻手指會咁咩

連登仔係咁架啦 但大家都要屌 2020仲carousell比人呃錢 當交學費算啦 騙徒唔會冇 自己要醒水

樓豬隻手幾靚

唔識野 樓主無即刻去check户口？

經一事長一智 呢啲鬧佢on9先係最正路 安慰佢都於是無補啦 唔通兩個騙子會比返3雞嘢樓主咩
平時睇二手區賣撈比人昆又係呢啲招 2020啦都
支票彈票玩咁耐以嚟都未聽過話有苦主成功追返隻錶或者筆錢

警覺性咁低就當買個教訓啦3萬幾
係錶區中伏嗰班唔見十幾二十萬㗎

正常揾到張支票應該check到個騙徒，不過佢有心呃你就應該追唔返架啦

atm過數俾你或入錢買機既錢係即刻用到，你應該即login ebanking check

支票機入要等t+2,可用錢唔會多左

3萬蚊cash交收冇數鈔機係有d麻煩既

冇用，佢搵張廢票入支票機，亂咁打個銀碼就出到收據

彈票黨一定係用太空卡, 分分鐘支票簿都係偷返黎
樓主節哀

都交收啦即場俾錢咪好囉

中出飛啦

面交都唔收cash

一定要報警

如果有時間可以試吓再放上網賣

呢類人做得一次會做第二次

到時再搵人捉佢

sorry 我太蠢仲係唔明
點先知係票？

未入黎已經估到係入票

蠢撚到，當買教訓啦

未必啦 幾皮一單
有排玩啦
起碼個零兩個月

香港原來出賣良心真係好易搵錢

樓主手指 快D去報狗罷啦

無論賣野買野 都要時刻保持警覺 樓主沒你甘醒目

網購必定要CASH / 即場過戶
否則必不受理

陳年騙術都仲有傻閪上當

張圖隻左手手指公遮住個位
應該係寫住「存入支票數目」
佢特登遮住等你睇唔到係入票
但其實login入網上銀行就發現可用結餘無多到

近年少人用
啲人咪無防範囉

一手交錢一手交貨就最好

其實都冇話冇可能追唔返既既
有個執彩位就係你地係mtr交收
警察肯做野一定搵到
但佢地真係懶的

幾皮野面交都唔收Cash

樓主當交學費啦 呢招唔係第一次見
黑警唔會盡力幫你追呢d
一張太空卡追唔到就算

樓主 幫你搵 收5K手績費

有意留tg

嘩 咁撚仆街嘅
你有冇嗰條友嘅相？

真 不過屌唔到騙徒
唯有屌醒樓主

出假支票係刑事 好似係

你mtr交收佢地大可以查cam,但唔好咁大期望

蒙哂面換裝之類都追到
咁嘅爛鳩詐騙案會有可能搵唔到條友?
只係會唔會為你動員咁多人力物力姐

痴撚線連登
永遠都係鬧受傷者先

樓豬已深潛

過數唔緊要...最緊要係睇「可用結餘」

未必咁簡單，分分鐘係雙重騙局

係

買車10幾萬要現金

你唔識叫佢過數/payme?
用票就梗係奶野啦
你唔識睇張票入到未架咩

蠢女人當交智商稅

大家俾解決方法
唔好鬧啦

揾建制議員

賤制

一d都唔賤
係on9

港女抵撚死啦

尤其呢排帶口罩交收你都唔會覺得有古惑
啲仆街更加大膽做騙子

現場有冇閉路電視? 睇下搵唔搵到佢個樣?

香港人係咁架啦

仲有人中呢招？ 真係橋唔怕舊

On9 Chanel 袋明明可以去米蘭站 驗貨
你唔去？
唔洗錢都唔驗 抵你比人呃

又一個柒頭

唔緊要啦 手足黎

又係呢招！好耐㗎喇喎

入票機 / 銀行既 CCTV 會影到 一個騙徒
MTR 入邊既 CCTV 會影到 另一個騙徒

成街都天眼, 黑狗用捉抗爭者既力度 就肯定會捉到依個詐騙集團

但問題係, 香港已死

驗完 係真 再交收錢

最廢嗰啲 唔係樓豬
係喺網上 冷嘲熱諷嗰啲垃圾

最撚憎就係你班廢物
上網打幾個字笑鳩人邊個唔識 ? 但點解唔係個個好似你班廢物咁喺度講風涼話 ?

你睇咗啲乜
樓主賣袋，買家用假支票扮已過數呃樓主

報警求助，唔好旨意兒登仔幫到你乜

應該連張支票都係喺其他途徑拎返嚟

以後小心啲

連登真係好多 on 9
乜都唔睇就加把嘴

樓豬係蠢
Btw 昆狗死全家 下世做支那狗

好難捉，除非你係有乜背景。

Sorry 一睇都係以為係買家 On9
自膠
我柒左

絲打一定好正

受騙的那個比騙徒更混帳
2020年仲可以用支票呢招搵到食 fps 禁個電話即時過數啦 仲支票

閱讀理解有冇合格過？

大把連登仔係咁樣
最鐘意睇人仆街

首先犬隻係會唔想你開case
會講一萬句 你目前無足夠證據 叫你自己查好案先好搵佢
咩搵到人機會好細 打發你走
就算有一日開到case 過1 2個月先去睇cctv 話record刪左 close file

抵死

香港大把方法可以即時過數
我就唔會睇圖, 直接睇自己bank account見到真入數先ok
比現金你又要數又要自己入返去銀行, on99

真係報警都無用
我就話真係釣多佢出黎多次
做9佢啦，呢啲閪人

面交都唔一手交錢一手交貨，on 撚9 咁你面交黎做咩

下次人地轉左第2張太空卡

呢啲網上騙案啲狗通常唔會點查hea9你就算，因為人地係支票寫錯名而唔係唔夠錢而彈票，好難證明佢有不誠實意圖呃你，樓主試下搵下有冇其他類似受害人一齊去報狗追得番機會會大啲

陰公

希望你追得番

呃人果d仆街 真係不得好死

連登求救post用來俾人鬧自己死蠢，可憐啊

lm

香港人 中國人
都係多賤人

估唔到賣野都會比人呃

present係咩意思

樓主話連名都錯喎
名一錯變廢票啦

FPS每日上限$5000嘅咋喎😨

樓主可以去搵林作，佢ig到好似話講過可以幫人追討番。

憑手指

所以要睇住atm過數而唔係入數紙？
如果唔係面交又大額最好點收錢？
對方入cheque會唔會又會show完彈票？

經一事長一智
之前我都有賣過
你堅持要面交 過數 現金
果條友有心買 就乜都配合你啦
合理要求黎

ebanking會見倒係咪支票？
無可能有彈票情況？

上個月香討有條中佬賣勞力士都係被人用支票呃, 真係幾好賺

買chanel都要係呢啲垃圾app買 仲要問人有無得平啲
抵你死啦

現金交收是常識吧

每次呢種騙案都係會用手指遮住呢個位但永遠都有人再中

發現d囡越on9越可愛

有一個盲撚
你都一樣係垃圾

其實唔關香唔香港事
樓豬當係呢個社會交下學費

你放上連登實個個都屌柒你
到佢地有啲咁既情況 就會瀨地硬

樓主咁蠢可能會比佢屌架

樓主可能從此踏上不歸路

Hi！我想要呢個！

交收話家姐細佬 出黎
你又真係信係兩個人
幾大呀

5字頭多數太空卡，gg

出席

你老母就文盲？點做阿？報警囉柒頭
唔通落50個刀手追返個袋阿？

佢賣啊 點會係佢叫人平d啊

報警 再比報案編號銀行 不過拉到人機會好低

其實cash交收都危險
好似最好係直接睇住佢atm transfer

不嬲交收都係case only架啦

cash only

想連登唔係俾你訴苦既地方
呢到啲人只係會不斷搵位攻擊笑鳩你
走啦

從來收錢最實際
一係就一齊ATM過數

唔會搵到
警察唔會理
搵律師 可能仲好
但律師費都唔平
當買教訓

Why要擋住既？

買野比人呃就多姐 賣野都比人呃真係少有

入數紙易唔易做假？
有時細數目懶得下下Login check

可以改上限

用payme過數啦
一講要payme過數班騙徒鳩都縮

廿幾年前邊有網上銀行

真係橋唔怕舊支票過數大法好多年歷史

Payme 過唔到幾萬呀 ？

傻閪⋯⋯有幾皮都唔爭在去店買啦

不過樓主應該入世未深

呢條橋 驚訊都有
係炒iPhone 4 個時已經用緊

你報驚 都無用

除非仲有幾十人 同樣中招 ， 而黑警 覺得破案 可以上位 先會幫你查

你當跌左喇

騙子正仆街

不過樓主真心蠢，支票騙案都唔知
用得呢個袋都係冇腦港女多
快去報驚，祝好運

連登花生狗 一打打咁入

連登心態

睇人仆街最開心

印象中支票經ATM入好似可以揀張收據印唔印埋張票個樣落去？ 可以揀唔印嘅話 呢個位都要小心

就算佢真係買，2手野 平咁多唔正常 難道你想用原價買2手野?

post都唔睇清楚，入黎真係為屌而屌。

如果收到假銀紙連登仔又會問點解唔過數

彈票騙案
應該係有支票呢樣野就已經出現

多得樓主呢d蠢人養活左佢地

擋住果度寫住係支票

社會係殘酷
所以細個屋企教你點樣小心拐子佬
唔係教你點樣信人。。。。
呢d 基本課程應該要識啦？
幾皮野當買個教訓啦

想知邊度睇到佢係用支票過數? 張入數紙?

係全世界都一定係保護自己多過要人地做好
口罩已經完美解釋左自我保護既重要性
強姦犯唔係唔怪佢 會罰佢坐監
但你自己一個人3－4點係深水埗唐樓出沒無cctv 邊個救到你？

報警囉可以點做

雖然樓主話打左去問原因
但見樓主咁緊張都想提一提 如果支票冇問題嘅話 過數係下一個工作日嘅下就3點
見樓主當日下就人地3點幾4點入完票比你 夜晚7點就同人講hold左彈左 其實呢個情況係正常架 就咁入票係唔會即時過數
不過張票本身都有問題咁冇計 樓主下次再有交易記得要用即時過數/現金交易嘅方式去做

受騙的那個比騙徒更混帳

最on9係

唔報狗放上連登迫人笑你

呢d好似叫cleaning

明呃你,你想人點幫你?

過咗數係ATM check 呀

絲打有啲天真

噢 又係兩個人啊 之前係carousel比人昆過，又係人間蒸發
Chanel袋咁貴，真係唔好亂信人

講真 買賣交收啲嘢用cash最穩陣
我唸post上嚟都係問人有咩解決方法唓

根本冇家姐呢個人

payme 啦

clearing？或者float
我未聽過present

連登應該無人幫倒佢
但佢提醒咗唔知道呢種手法嘅人要小心

冇人想知呀

無左33K好心痛

樓主隻好似好老咁

隻手

雖然唔會拎得返 但係都起碼報狗問匯豐拎個名
張票實會彈返入佢戶口 不過可能係假ac

樓主唔好睇唔開做傻事

例如呃人

隻手指男人嚟

根本就點數卡

弱智已經黑人憎
仲要懶撚醒

屌你老母死弱智
學下中文啦屌你個閪

樓主可以做既就係
再去賣野，等到有日撞番個男人

其實唔係好明，平時人地過左數，見到戶口記錄收左筆錢，唔係就得啦咩？ 入數人可之後拎返？

又要交智商稅
三萬算抵啦
蠢果D比人呃去按禁幾百萬

所以俾我就做賊好過呃人幾百萬密食當3番

哇 賤招

唉樓主我記得個零兩個月前先有個連登post又係支票入數被呃錢
其實大家check多一步就可以避免到
無論payme/ffs/atm轉帳，記得即時check可用結餘有冇多到錢

樓主呢單係支票過數 實際上未收到錢

睇完先知樓主衰乜

報警開case 啦，最後拉唔到條友銀行都black list 呢條撚樣

要check埋可用結餘先真係收到錢

但最危險係樓主見到戶口入左錢，即係張票入唔入到，筆錢都會入左落戶口先？

幾萬蚊,去報驚囉

筆錢根本未入落戶口 樓主係拎唔到筆錢出來

但ebanking戶口記錄會唔會show條數出黎先？
例如平時人地過數比你，你係戶口記錄可以即時睇到多左筆錢

條友大姆指遮住個位

樓主應該只係隨便望左一眼戶口結餘 入票之後的確戶口結餘會增加 但銀行需要一日先處理到筆數 所以樓主可動用結餘其實無加到 樓主係拎唔到筆錢出來用 要等到銀行確認支票 筆數入左可動用結餘先係成功交易

咁就憑張收條會唔會睇得到呢張係支票過數定係ATM過數?

其實睇得出 同平時張入數紙根本唔一樣
上面有寫係入支票 不過條友好賤
用手指公遮住左隻字
真係好易中招

其實咁樣有冇構成詐騙 認真
如果係刑事要睇返支票機果d cctv應該唔難

咁最後點

呢招支票扮入數咁多年都仲有人上當

彈票可以追。。。但而家黑警真係

例如人地入左100蚊，e banking係會寫住+100，咁如果見到寫住+100，就可以當入左數唔會比對方呃？

因為有時好多人都無留意人地張入數紙atm過數定支票過數

如果捉到嗰個人 佢咪可以話唔小心寫錯個名

其實呢種手法好多年前就有

要捉一定捉到，前提係警想捉

佢即刻封晒d whatsapp, 張相又專登遮住入支票呢樣野
個官不是on9的

所以你要小心 確認筆錢係可以即時提款先交貨
同埋要求對方清晰拍低全張入數紙

希望拉到啦
樓主一定嬲到瞓唔着

問完又潛水

報狗囉

佢地唯一用處就係咁

你自己都冇辦法架啦

唔好講過萬都要收現金/即時過數啦
幾千蚊既波鞋都會咁做啦
女人真on9

咁平時check e banking account record好似唔見佢特別寫係唔係支票存款，我見佢個入數amount岩就算

重點係要睇可用結餘

今次個案顯示騙徒使用空頭支票，並以手機拍攝櫃員機畫面「以資證明」，物主一時大意誤以為「戶口結餘」金額等同可提取的總數，忽略另外有一行字「可用結餘」款額。據銀行業人士解釋，存入支票最快要後一、兩天才可以過數，但入票後，支票金額與戶口本來的總額會加在一起，成為「戶口結餘」；至於「可用結餘」，即是戶口持有人可以提取的金額；舉例說，戶口原本有1000元，存入金額500元支票後，「戶口結餘」會顯示1500元，但「可用結餘」仍是1000元，因支票未過數，戶口持有人只能提取屬其自己的1000元。。

你都係一個on9，
根本同一個人。

入數黨唔係近年先有...

行騙

條油閱讀能力

其實本票都有假

ebanking有顯示戶口結餘同可用結餘
入支票之後就算筆錢未俾你
戶口結餘都仍然會增加
但可用結餘先係你宜家真正擁有既數目

好慘

可以揀唔印張票架...

係囉 呃果個一定係男人 但男人買袋好奇怪咪話細佬

仆街本身想覆

旋轉幾舊水都有人上當受騙
三皮凍過水啦

全世界都喺咁
你唔識英文無睇英文報紙

三萬幾蚊 買個教訓 抵啦

淨係識貪平，蠢撚這你老母閪

你明唔明樓主講咩？

同勞group個d話幫朋友拎錶入數比你無分別

樓主應該都入世未深 唔好太mean la

狗公搵食行遠d啦

chanel cf 香港都少見

點解最近咁多港女當左呢到係bk香討

戶口會見到多有筆錢, 我諗樓主都係因為咁中伏。
但你要禁埋入賬戶睇可用結餘先知道果筆錢未用得

抵撚死 蠢撚過隻豬

其實都好慘 不過如果你唔報警佢哋就過咗海就係神仙
但報咗又未必有用
香港人真係要好好保護自己

樓主記得去報警
空氣票係會拉到人

比人呃3皮都要比人圍屌 都唔關狗唔狗公事了

你on9左2次，人地真係見面交收喎

點解冇左 支票將於下個結算日處理？

同埋右下角寫1/1
平時d入數紙好似冇??

成班google都唔肯就話present錯
讀過account一定識presented cheque
樓主我buy你

3萬幾報狗啦

弱智樓主

總之
報警先
警察要查，話你知絕對查到，查呢d太小兒科，人地成班蒙哂面唔係mtr掟死左人都捉到，你呢d?
但 點令到警察真係會做野, this is the point

睇下有無其他苦主啦
集體搞會好d
再唔係放上電視唱佢

Hsbc 手機銀行
睇錢果到有個箭向下
禁完睇可用餘額係幾多
如果同上面個數有出入
就係入票

我諗會叫佢用兩張卡分開過，點都要保障翻自己，唔得就唔賣

Pr 打手？

上e banking都應該會睇到個筆錢係用唔到？
即係睇櫃員機咁 ac balance 有一欄係available balance咁

張入數紙用手指遮遮掩掩一定有問題

樓主d指甲好核突

改上限唔係要加對方做常用先得咩？

罰你重睇

今年都有拉過呢啲人喎
樓主可能有救
報咗狗先

已經報左

樓上唔係話支票要等一兩日先過到數?
網上銀行即時睇到?

點解唔叫佢出銀行本票？
做幾萬蚊生意就算幫埋佢出幾十蚊手續費都唔係問題啦

俾cash用一千蚊紙都唔係好多姐

同一個post居然可以戇鳩兩次

用app都check到可用餘額有冇加啦

哇....90年代騙案 怪就怪自己唔帶眼啦 求求其其 買個教訓

勁撚到

3萬幾好心就收cash或者跟住佢過數啦
我果陣賣個hermes個買家排左幾間銀行過俾我

網上銀行同櫃員機一樣，入完票睇到戶口結餘多左錢，但係可用結餘無變

要等下一個工作天晏晝三四點，支票先會入帳

認同

你識？

Ching咁快搵到個人？定相識

原來有啲咁既野，我真係學到野
我睇到第七頁都唔明點玩支票大法，明明樓豬話有睇acc多左筆錢，原來純粹數字，可以扣起

報狗比下野佢地做啦
btw啲甲可唔可以剪短啲，隻色都ok但太長好柒

最怕收到假錢姐，收cash係有風險

懷疑樓主係solo租左間鋪做賣手袋生意

報東張西望

戇鳩 明明可以去搵視光師驗眼
你唔去？
使少少錢驗眼都慳 抵你畀人笑

分分鐘係太空卡添

btw樓主你再係carousell/ig/二手shop開個post
因為每個chanel袋都有自己專屬號碼，見你都有post出黎，咁起碼可以提防下啲人唔好買到賊贓

樓主一定係會中 裸聊，電話騙案，點數黨果d人黎

大家多多支持下樓主

笑撚到仆街

幾正 不過估唔到咁蠢

連確認自己收到錢都有障礙，唔扼你扼邊個

好想同佢啪啪

屌 點解會變咗起樓主底 咪戇鳩啦

起底

古代方法

入咗數
可以set email 彈通知

淘寶淘得多有報應

報警，有晒record，應該告得入，根本無家姐呢樣野存在，得個男自己一手一腳呃人，電話如果係太空卡你就仆街了。

到收到假錢，又話做乜咁多錢都收現金

笑咗

我有幾皮都唔去carousell買啦
佢唔拎去米蘭站放？你仲唔係傻閪？

你柒左就靜啦
仲要死撐

講on9 你仲蠢撚過樓豬 柒到無眼睇

張票寫錯 除非佢連張票都假 追張票本身持有人

呢個方法十年前已經有啦....
我條女上個月又係咁樣比人呃o左個boy (冇同我講)
宜家交收o野一定搵我一齊去
利申已報驚

咩年代呀仲支票過數

地點黎計係街/地舖先安全喎，上人地公司/樓上舖 分分人身安全都出事。

唔好blame the victim啦 建議樓主報警 可以查番邊個戶口出check

假錢好大罪, 真係收到的話狗應該會查
同埋冇可能幾十張都假
最多1-2張假都係1000 2000蚊
唔會3皮o野 total loss

米蘭站應該收10000左右

自己ON9唔用現金,怪唔到人

而家好多強姦受害人當日衣著嘅展覽，我發現係著得太多令佢地被強姦，請建立正確偏見

抵撚死

有幾撚正 好撚樣衰

唔正架

你又知係佢？

你點知係佢來

咁撚ON9，買野仲要貪平又唔CHECK個袋。

下次小心啲啦

其實你班盲鳩盲閪
柒撚完未 ?

唔係好似可以上錶行 個啲交收 順邊驗埋貨個啲架咩？
無買袋 唔知

你係樓主條仔呀
你條女買袋買到好柒呀

根本係人類on9 先會犯錯 佢唔係衰自己唔小心 可以怪邊個 比人有機可乘 個騙徒有計 屌佢咩？ 呀 咁衰架～ 咁？
你估呢到babycondom??

樓主比個閪你屌呀?

我知道 張cheque 寫左咩名！

樓主好叻啊~咁都可以唔面交收CASH

人地閪邊都未掂到

乜撚野blame the victim 姐
屌醒佢咋 咁撚戇鳩既野都信
洗唔洗圍個爐齊齊講樓主好慘~騙子正仆街~
屌你當呢到babycondom咩

你係咪on撚9？唔識字？
樓主係賣袋，唔係買袋
你咪再柒落去

因為支票正常要一個工作天後既3PM
條數先會成功入落戶口變成可用既錢
但你入完票落戶口 會見到ac balance係多咗既
不過個筆錢根本未成功入落你戶口 所以available balance就係最準
樓上都有啲巴打講 最好過完數自己即刻用e-banking轉走個筆錢
唔夠錢就唔比過嘛 咁就會知係唔係可用錢
雖然樓主都柒 但真係好慘...
上網買賣比人呃錢真係咁多年都好少成功追得返既個案
至少我身邊冇人成功追過 咁就幾皮野

你跟埋去3P啦

勁惡囉檢舉你先

佢地兩個係集團式帶風向既垃圾嚟

唔好理佢地 連登就係

真
唔屌黑警屌班後生出黎搞事
見到你班仆街就覺得香港人好撚折墮，
俾人呃原來仲要同騙徒講多謝同公眾道歉

幾隻狗公係到吠
咬撚住某幾個巴打睇錯買同賣就衝出黎柒 係咁想spin去人地屌錯你妄想中的女神
完全無視樓主係幾咁豬閪 古代騙子手法都可以中招
睇撚到人地隻指甲就係度打晒飛機
唔係以為有得你屌呀

諗起以前玩巨商賣嘢都會比人呃

你都戇撚鳩
竟然用公民抗命同呢單蠢閪被騙黎做比較

張入數紙同平昤銀行過數張入數紙係完全唔一樣
講真成件事咁多線索話你聽好鬼
都可以中招 怪撚得邊個

賣幾萬蚊野都咁大意
仲要高登年代開始都咁多警世post
唉 對住樓主唔知可以講咩

你地三個係集團式狗公想屌閪，不如你地每人夾一萬問下可唔可以4P仲好啦，呢D錢唔慳得

我淨係知而家既連登有一大堆集團式帶風向既p牌狗姐

樓主，錢你就應該收唔返架喇
當買個教訓啦
可能係你太易信人或者好好彩未遇過衰人啦
得閒留意多啲留意下時事，唔好再錯喇

賣野都比人呃當買個教訓
另外想講Carousell真係好撚多癲人,盲毛買家
一黎就狂踏你件貨: 出面都賣緊$XXXX啦你咁貴
我屌你老母咁你自己係出面街買啦....MSG我托咩

即係咁 我唔係盲撐樓主可以唔帶個腦去賣野
樓主太易信人係一個要正視嘅問題
但係樓主假假地都比咗幾皮野學費
佢又唔係做呃人個個，佢蠢咗又唔會害到其他人
你話佢係臭雞比綠帽人戴就抵比人屌啫
如果大家唔想佢重覆犯錯，係咪差多隻腳落去落井下石屌下佢 佢就會清醒，再多謝大家怒屌佢咩
將心比己，你比人昆咗第一時間已經唔開心，唔通仲想比人再hurt多次咩
我只係覺得態度好少少對件事有幫助多啲咁樣囉

利申：唔識樓主亦唔係想食樓主

睇睇下真係唔抵幫 樓主間鋪叫bagletjag聲稱17年開始做 賣咗咁耐野連咁舊比人呃錢既伎倆都唔識唔知係咪其實一個袋都冇賣過 交收無貨又唔講
啲貨蟹咗就擺carousell賣

之前間jcjanstore 12年開始賣taobao野呃𡃁妹 賣咁多年野仲比人呃要賺都賺夠啦

下次小心d唔好再比人呃 都20年 carousell好多人搵食

同場加映channel銀包

由上年 6 月到依家, 明顯地發現
連登已經被支那網軍攻佔
一毛 + 集團式 account 已經起碼幾千個

你地有細心留意就知
佢地無論咩 post 既話題, 都會留一啲刻意挑起對罵既留言

e.g.
講失戀 就會專登話抵死啦臭雞
講人生 就會專登話抵死啦窮撚廢人蠢人
講錢 就會專登講到自己好高收入借啲倚話人地收入低=廢

仲有好多
一毛 + 集團式 account係主力散播失敗及刻薄言論去全方位打擊上緊連登既年輕一輩

好多心智未成熟既後生仔 就會被貫輸依種完全錯既價值觀 惡性循環

到收cash收撚咗假鈔 肯撚定又比你哋班賤種衝出嚟屌仲乜唔過數 on99

你個p牌狗一定係其中一個

而家係空頭支票唔係銀行過數 有冇睇清啲字呀?

呃得人多
俾人呃返次

都唔知啲人點做賣家, 高登post都唔識睇咗先就賣野, 抵比人呃

真係要呼籲啲年輕人要每日上高登連登學做人

中銀 恆生 又係點？

我好蠢仲未明
即係開空頭支票？
但有個戶口no.唔會追究到架咩？

呢啲未必五毛，係hater/假膠，以前高登都見唔少

樓主d指甲係咪淘番黎？

成堆人喺到blame the victim到底係咩玩法
要屌都係屌個騙徒先啦

你可以咁講 係空頭支票 到夠鐘係開票戶口扣數既時候
個戶口冇錢就彈票 通知左樓主
樓主再追買家 先發現比人呃撚左
張票係會有開票戶口既戶口號碼
但係唔係騙子既戶口都唔知

屌埋你呀ON9仔，樓主咩人心照啦。

睇錯標題都睇下內文呱
連登真係俾呢d on9 user拉抵晒質素
仲要有人撐

樓主連Pen同Pencil都唔識分
Btw對波有紋身

個樣搞唔掂啵

唔係WOR，試過錯名係會俾返我。

但連張票都假就無計

同上 睇下可用結餘同 同帳面結餘
點都好 睇可用結餘為準

我入完支票支票未過數 我帳面都係會多左支票果筆錢 但可能會彈票
可用就係 你有幾錢用lol atm過數fps 果d 全部可用會即刻加左

下面有片 如果係佢嘅話一啲都唔正

你點起的

弱智唔好衝出黎柒啦
鄧你老母可憐

你點知的
定係你自己黎

收cash先正路

到時啲cash係假又會話 叫左過數嫁啦 蠢撚
不敗之地

Carousell好多人都當網店咁賣正價貨，甚至貴過實體鋪

中銀手機銀行好似係會多左個入數item，咁如果係支票，會唔會有呢個item show出黎？
中銀手機銀行好似無分可用結餘？

唔清楚 冇用中銀好耐

有無諗過樓主都係騙徒
賊喊捉賊

7你老母咩 邊有人有錢要去carousell買名牌袋
佢自己一心諗住收幾皮 預左比人昆架啦⋯⋯

個post做乜9

證明指甲都可以收到兵

ebanking check可用結餘實冇死

好撚豬